知唔知點樣幫共和黨逆轉勝？

答案係幫手發大mainstream media同social network嘅極醜惡，佢地琴晚不斷封鎖拜登家族嘅醜聞消息，直頭好似中共咁

拜登嗰副虛偽嘅説辭同佢不斷坐大中共嘅惡行，企圖取消對中關稅，默許佢地嘅反人道惡行，隨時將台灣香港當confom出賣，帶美國入翻被極權國家玩壞嘅組織去迎合佢哋嘅規矩，帶領民主國家開啟奶共新時代⋯如果唔想以上發生，就幫手retweet發大

中共不斷送錢比民主黨權貴家族旗下嘅公司，不斷動用國家機器左右美國政局，媒體同社會（甚至特登叫條𡃁塔利班公開支持侵侵，想激起美國人對侵嘅怨恨 令侵落選）
而香港人連retweet都話介入人地選舉唔太好。宜家唔係君子之爭，而係決定你同我將來命運嘅一場選舉

任何有良知嘅人 都唔可以喺呢刻沈默

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，而係直頭係中共喺美國嘅照應

無諗到佢地做到出晒面
連new york post全美最大的報紙
想報導joke biden同佢個仆街仔的醜聞
facebook and twitter全部block晒

身邊藍屍group 好想共和黨win ，因為佢哋認為trump 整到美國没日

美國制裁winning 11，賣先進武器比台灣防守，封鎖中國喺南海嘅行動，不斷加強同澳日印度軍事合作，國務卿聲援12港人，訪台，聲援台灣選舉，抵制被中國玩壞嘅跨國組織⋯

美國幫香港人唔係必然
如果拜登當選，所有呢啲野全部都唔會再發生

Ny post細報，not 奶共NY times

美國幫香港人唔係必然
如果拜登當選，所有呢啲野全部都唔會再發生

算不算reputable

肯定唔係亂寫新聞ge content farm報社

Bump

負皮撚我屌你老母
繼續妄想兩黨共識 同繼續妄想一國兩制如出一轍

紐約時報同紐約郵報好唔同。
巴打應該誤會左NY Post=紐約時報，其實唔係嘅。
下次要做功課呀

負皮撚出黎講句野？

負皮撚呢

攞

推

拜登當選：

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

根本社交媒體係民主國家封鎖資訊係好大件事

美國一早分化到變香港咁
就算twitter ban埋侵account都會有大把人歡呼
用呢個point唔會改變到左營選民既諗法 亦唔係中間選民既考慮因素
加速主義吧啦

中華人民共和國
共產黨係唔係要收皮

事實係有侵，美國就愈強大

目的係等中間選民可以睇清楚
左膠上腦, anyone but Trump嗰班救唔到㗎喇

藍屍group 不嬲柒，我身邊無得避，唯有聽下佢哋偉大理論。真喺九成藍屍好支持 trump 做總統。你去下 save hk 睇下。

你up乜野

係啊 所以宜家先咁爆

Retweet

其實如果有人想走精面，買兩邊
可以用以下講法

話Facebook同Twitter 影響言論自由
連討論Hunter Biden事情真假都Ban
已降格同中共同一level

最好話兩個social media 主動破壞
Freedom of speech

老老77 wrong approach
我都好憎china joe 但你一開頭係擺明車馬幫GOP拉票 人地會好反感
試下唔好開波就vote for trump
而係how CCP is a threat to Americans
之後先再how one candidate is better than another

個人經驗係咁:

學下呢個哥仔 一步步黎

今晚全力開火

比全世界知道真正醜惡既係民主黨及其黨羽

藍絲同中國唱反調！？

無錯

Push

幾時幫GOP拉票宜家係揭發民主黨同其黨羽嘅醜惡

其實重提番之前希拉莉班西加單野有無幫助？

班加西

巴打你title已經係 點樣幫共和黨逆轉勝 wor
揭發民主黨同其黨羽嘅醜惡岩呀
總之記得唔好一開波就立場太鮮明 比人覺得你係team trump/GOP
必要時可以扮下中立撚

"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

輕輕一推
大選10日前再加油

愛侵力係邊

佢地竟然咁信biden

撐侵力幫推

仲用唔介入兩黨做籍口真係好嘔心，
有良知都知如果簡沉默，
世界唔會再有言論自由。

其實一定係關燒生事

今次睇到twitter同facebook好似微博咁
班左膠就成班藍絲

弱者無能狂怒，可悲

Ｒｅｔｗｅｅｔ

無錯，美國版微博

拜登一定會大大力制裁強國

無錯 已經唔係嗰個level

唔會無嘅

連日本手足Yuko san都親身去美國支持侵喇

兩黨共識撚：不介入，唔好激嬲民主黨

retweet

日本人手足Yuko san親身去美國支持侵 傻鳩港豬：不介入 唔好激嬲民主黨